有冇波台ching陪我叫春😞

原來她不夠愛我，原來我坐後備座

@叫春王

@義和b再入一入黎全人

@S_kagawa

@世界程式王

做醫生係串
大把錢大把錢 有名聲

食晒各區護士

我食你地老母

係

唔好單單打打ok?

你唔係做醫院咩

仲唔訓 搞緊咩

之前趕assignment同midterm通左幾晚頂
而家訓吾著

咁攰都唔眼訓

原來她不夠愛我

唉

你飛人話人地唔愛你？

其實我地真係行唔到落去 經歷左太多野 到最後都係會分手 遲痛不如早痛

點解經歷太多就行唔到落去

我地行錯太多步 大家對大家都無安全感 根本小小野就嘈大交

有心嘅 冇話錯多定少